今日下午，美國領事館見!!

唔好再遲到啦大家

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

9月8號有一個大原則，就係
突顯香港人對待美領嘅尊重
同埋對待中聯辦嘅蔑視
兩者要做到高下立見

1. 戴頭盔豬咀，經過美領時除帽致意
2. 無上gear嘅全部著曬西裝
3. 一片美國旗海
4. 個個都要識唱美國國歌
5. 唔識唱嘅肅立就得，唔好睇手機

帶就一定帶 但就可以唔戴

人人都是護旗手
掉美國國旗者爛春袋

一陣間 美領見

#我是護旗手